難道我我我我我對達哥已死心

我估錯完美世界得到教訓

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

關我系事咩 夠薑咪殺佢全家

唔夠.....

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

- 分享自 LIHKG

推